巨蟹巴絲 入嚟- 水瓶係咪仇人 天蠍係咪情人

水瓶
天秤
完全唔知佢哋做乜9

天蠍
處女
都幾fd幾好傾

點睇其他星座？

白羊座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

金牛座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

雙子座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

巨蟹座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

獅子座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

處女座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

天秤座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

天蠍座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

射手座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

魔羯座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

水瓶座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

雙魚座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

準:
唔準:

同水平永遠都傾唔到計
身邊一隻 係一隻水平都無！！

巨蟹同天秤係真係唔夾

親身經歷

會覺得對方好突然，成日變，日同夜係兩個人，最嚴重係，對方好客氣咁對你，係超級奇怪

水瓶 我有幾隻
每隻都係奇奇怪怪
講嘢串串貢
係無原因咁串串貢
感覺似係全宇宙最醒就係佢
唔係話你廢
係話在坐各位，都係廢

你講緊天秤定巨蟹先

巨蟹看天秤

係咩 我本人就係天秤

點睇巨蟹

成日都放唔低ex 好怕人chur 同埋好鐘意玩block嚟block去嗰啲小動作

第一、二個point 都係嘅

Ex影子係散唔到

所以好怕巨蟹

覺得同咩星座夾

巨蟹同白羊夾唔夾

無點接觸
印象中 無咩fd 白羊

唔夾

巨蟹啊 雙魚咯 反正同射手一定係死梗 其次水瓶都搞唔掂

天秤呢？天秤絲覺得同咩星座夾

真係要睇人 因為其實要睇對方咩性格 好似我咁 其實同雙子拍都未必一定好夾 拍過一次 對方雙子 最終我都講咗分手 但對於我呢個天秤嚟講 巨蟹 雙子 射手 天蠍 白羊我一定係敬而遠之

你覺得佢哋有咩共通點？

我係巨蟹巴
會覺得 水瓶 天秤 好飄忽
諗法會好浮動 會令我覺得無所適從

但天蠍
我會好理解到對方諗緊咩
對身邊事物 或者 價值觀 都好固定
咁樣我會覺得好穩陣 唔會飄忽

雙魚 都會類似感覺
但雙魚女 我覺得通常會有種令人不可忽視嘅鬥志
即使本身個女仔係好文靜
但內心嘅野心 同志向係好大 會有啲怕

共同點 仆街 除此之外無啦 不過我上升係巨蟹🤷🏼‍♀️月亮都係巨蟹🤦🏼‍♀️

我
上升係 雙魚
月亮係 金牛

可能你都會覺得我仆街

或者你係一個幾追求穩定既人 同埋重視物質 不過我個人暫時未同呢兩個星座有咩交集

都係

其實點除P牌

覺得巨蟹座既自己 同咩座都可以係朋友
但 拍拖就咩星座都唔會夾

個ex係巨蟹我係天蠍
都係要散

呢句幾中

係咪巨蟹太自我中心
我會承認

同埋太眷戀過去
我都會承認

你認為係咩原因

我覺得同天蠍係好夾

即使以前有個ex分開咗
但整體上，性格都係夾

定係應該理解星座係
兩個性格是否夾
而唔係寫愛情包單

巨蟹巴，人地只當我是男閨蜜

抽下水 係好時機

水都抽5到，只會放負

5

夾同情侶可能係兩回事

天蠍又真係幾吸引

我水瓶，好少串人......

有無覺得同咩星座嘅人 特別唔夾
係咪巨蟹

最唔夾反而係魔羯，其次金牛。
試過約巨蟹女單獨出黎，但吓吓SAY NO，
話咩單獨約好奇怪，之後就放棄再追佢。
識親啲巨蟹都好宅

巨蟹係咪應該要放棄溝水瓶😔 性格一冷一熱真係唔知想點

大半年都未放低個ex

大半年？10幾年都未放低 先叫合格巨蟹喎（好似係）

水瓶太冷靜
一冷靜，我就理解唔到對方諗咩

試下一班fd咁出街 可能得

有幾多個真係會10幾年都未放低 好多幾個月都夠佢地搵個新男女朋友

真係理解唔到

會無啦啦諗起

都變咗hi bye fd...

巨蟹同水瓶係惡夢嚟

點惡夢法

完全一啲都唔夾 但巨蟹同射手仲惡夢

淨係覺得佢好難捉摸

算啦 無謂捉蟲入屎忽

點解我反而覺得巨蟹先最忽冷忽熱
啲人成日話水瓶座奇鳩怪，點解我個巨蟹仲奇怪過我

利申水瓶絲同緊巨蟹仔一齊

巨蟹同人熟咗應該唔會冷㗎喎 當然如果佢冷嘅時候可能有心事

要珍惜巨蟹仔

見面同講電話嘅時候多野講到
我心入面會想知佢攰唔攰

問題係好難先叫得郁佢出門口
究竟可以仲有幾多籍口留喺屋企

同天蠍拍左就黎5年，希望唔會散
但身邊真係冇水瓶fd，個個巨蟹fd都叫我小心啲水瓶人
利申：巨蟹絲

你準時到 當佢遲到嗰陣發少少脾氣 等佢有少少過意不去 當然都要睇約嘅地方有幾遠

反而覺得巨蟹同雙子相處唔到…

利申巨蟹絲

巨蟹同白羊係水火不容，火星撞地球🌍

唔撚得，仲會死得好慘

佢而家好醒目㗎永遠唔約實我時間
大爺佢唔chur得又大安旨意

巨蟹仔同獅子女呢？

竟然有巨蟹係食住人

我懷疑佢除咗太陽星座之外全部都係風象
我好似同緊一個水瓶一齊咁樣

我聽落都有少少似 佢完全唔似一個巨蟹😂

巨蟹 好幾個天秤朋友 水瓶就感覺上唔識溝 但朋友都係無問題 幾好傾

但我個天秤friend又係巨蟹男朋友
我嗰個同佢嗰個又好似喎

又未至於仇人呀
㚒硬來都傾到吓，但好似深交唔到
如果我知對方係巨蟹，下意識會避一避先

脷伸水瓶

可能會係你人生之中最難忘嗰個 但唔好預走到結婚 不過同蟹講呢句都嘥氣 一定係預結婚

情人

天蝎仔表示：咩係情人

巨蟹巴對獅子女 其實都係正
個感覺係 一個好熟嘅朋友
會係一個相當好嘅玩伴
呢種正正係巨蟹好需要嘅原素

當巨蟹男唔出聲 獅子女狂講嘢
個感覺都幾好

巨蟹巴表示
同雙子女做朋友幾高興

我真心無乜白羊朋友
多數係 金牛 雙子 雙魚 獅子 天蠍

天秤做朋友就好了
份人太客氣

天秤同巨蟹係點work 到
有無故聽

就係呢種隔膜
如果知對方係水瓶 我都會避

我水瓶，巨蟹好宅好難單約出黎

點解走唔到結婚？

蟹仔同火象係咪好唔夾？
佢太陽獅子，月亮射手，上升天秤

關咩事 我巨蟹 女朋友水瓶 差唔多行左7年

同射手做咩？

點解咁講？

我巨蟹，想約水瓶唔知點開口

佢捱咗半年男朋友先叫做對佢好少少
成日叫我等耐啲就得

畀啲信心
遲啲連fd都唔係

唔明點解要「捱」而唔分開
認真 好難改變一個人
要等對方改變 先覺得適合
即係其實唔適合

唔知點講 可能你地work呢 祝福你地 獅子同巨蟹會好開心的

Same 完全無從入手咁

好準啊

true

岩岩追左你啲post 唉蟹仔表示我都係過來人 個心揪住揪住
其實我同佢一齊都成日嘈 但唔知點解回望翻個時只有美好既畫面
可能蟹仔獅女注定只會變成美好既回憶

有冇人知巨蟹女同水瓶仔得唔得？

之前識得有個蟹仔 初戀射手 拍拖六年最終戴帽 搞到佢個人痴曬線變咗渣男

好無安全感，有時唔明佢諗咩，歪理當真理，都幾貪新鮮，好快覺得悶同厭，但相處都開心嘅，拍下拖就得，結婚就不了

利申: 蟹女，初戀水瓶仔

但係巨蟹仔唔係慢熱啲咩？
好似都要觀察對方一段時間先至投放感情

我都覺得如果要改變先至work到即係唔夾
但係巨蟹座真係比較慢熱喎
所以我都唔係好知佢究竟係慢吖定係真係唔夾

佢哋其實見面嘅時候係冇問題㗎，只係一分開就唔知點解會有好多問題囉
可能係我朋友比較無自信同埋冇安全感啦

天秤同巨蟹 算啦 巨蟹認定一個人既年期以四年以上計 做朋友了解既時長都起碼要一年以上

嗌都嗌唔住
而家連我水瓶都中伏
更加冇說服力

我之前遇過一個蟹仔 呢一世都唔想再接觸巨蟹座

慢熱都有個譜

係咪一分開，就會唔搵大家，講電話又唔知講咩好

我試過

都幾痛苦

感覺好陌生囉

見面嘅時候就無咁大問題

但硬係好尷尬咁

我本身都好迷信㗎但係都想試一次囉
如果真係頂唔順咪走囉

咁祝你好運 總之走得快好世界

蟹仔肯試即係真心愛你 比小小時間試絕對值得 邊有人會完全適合

不過佢哋兩個最近又好似OK喎
咁佢哋都係一齊左半年啫
再睇下點囉半年都叫做真係變咗好多
慢熱來講我覺得都可以接受嘅

我自己嗰個就擇洗啲喇
又慢熱又怕羞又懶

喂呀唔好咁啦

蟹仔都難係幾麻煩

唔當你係朋友，一個樣

當你係朋友，又另一個樣

同時存在「好正經」同「好歡樂」嘅形象

熟你咪覺得無嘢

唔熟你咪覺得你假囉，扮哂嘢 吊

如果佢講到明只係有好感

但係都同你一齊呢？

總之巨蟹係好鐘意玩flirt

我永遠淨係見到佢好歡樂嗰一面咋
成日講嘢成日笑
但係試過見過佢係佢朋友面前又唔係幾出聲

好少好少時間有講到自己自卑嘅嘢
有時佢whatsapp會講佢嬲嘅嘢嘅

磨合下囉

我覺得如果「愛」對方，好多嘢都會解決到

呢個係 近年嚟嘅體會

唔「愛」，咩都係缺點

聽起上嚟都幾正面吖

試下見佢面對唔同嘅群組（best fd, 屋企人, 同事, etc）

可以好立體咁認識對方

蟹仔表示同意

仲有就係好興放唔低ex 但放唔低ex又出去禍害人

多愁善感呀

因為感到不安全

總之巨蟹座我呢世都唔想再遇到係真

仲有好多仔

揀個夾嘅

有無蜜運先而家

算吧 對仔無信心已經 有啊 而家同緊處女座一齊 sheshe

「愛」對方好多嘢都會解決到
岩呀我將佢啲缺點睇咗做優點，連佢自己都話冇人讚過佢

不過都係俾多啲時間佢啦唔chur
等佢有安全感
等佢相信我唔會好似佢個ex咁
等佢由好感變鐘意啦唯有

同時都學緊唔好縱壞佢，應該話嘅時候都要出聲，有時都要俾佢知自己懶得過分
如果唔係就好似天秤friend咁俾巨蟹恰

She she 除咗性別有分別之外

你覺得同 異性戀有咩唔同？

我身邊好少同性戀朋友，但我一直都好想知多啲

我反而避處女雙魚仔
Sheshe好吖嗰種陪伴真係好窩心
完全唔係仔俾到嘅

係啊 但你係咩座先